# Rubén Rodríguez García - ASIX M11
# kerberos21

* **apunts.md:** Apunts generals sobre Kerberos. 
* **exercicis.md:** Documentació dels exercicis fets a classe.
* **aclaracions.md:** Aclaracions sobre les pràctiques fetes a classe
* **practica1+2:** Directori amb subdirectoris dins sobre els dockers 'kerberos' fets a classe.
